真係難為譚文豪

因為有人唔肯快閃 be water
見到佢幫擋到咁...唉..

85先齊人堵路啦, 今日戀戰有撚用成班正on9

721開始d議員社工係前線擋狗講大家散緊叫狗慢慢黎 但其實冇人走 真係老尷